有冇人想林鄭做特首

見到薯片咁多人支持就好憎

最好林鄭做 跟住香港仆街

淋病做既港豬就仆街仆快啲
薯片做既港豬就遲啲先仆